【九巴刺針】刺針狂徒又出沒 男乘客被拮臀部受傷

九巴藏針案，警方雖然拘捕一名30歲無業男，惟仍未有杜絕兇徒「落針」，中午1時許，904號路線九巴，行至旺角彌敦道749號對開，一名男乘客報稱座位藏針，他被刺傷臀部，他通知車長，車長報警求助。警員到場調查，事主送院敷治。

九巴刺針案有新進展，沙田重案組經深入調查後，探員本月4日於青衣長發邨亮發樓拘捕一名30歲無業男子，涉嫌與其中3案有關(相關連結︰ )。警方表示，疑犯不滿九巴飛站而犯案，在其家中搜出7支縫紉針，與九巴座位上撿獲的一致。警方正調查其餘6宗案件，不排除再有人被捕。

又是旦拉件人交數

警犬不嬲都係，諗住捉到一件之後有威嚇作用冇人敢再出黎玩野，舊果堆可以入哂條友數

而家香港咁多警犬

但又捉唔到人, 以後一車一警犬駐守

大把痴線佬日日得閒無事同你拮針

捉到一個仲有千千萬萬個

大肆報導完其實個個都可以有樣學樣

巴士座椅換晒做強化纖維板(CFRP)，插針不入，一勞永逸！